纖纖玉手定係有肉地嘅手？

好好奇大家比較鍾意邊種手多

修長 纖細嘅手
細細隻"林bet bet " 嘅手

伸利:負皮

纖纖肉手

比你講左

比你講左 比你講左